夜期原本跌300幾點，依家倒升200幾，代表乜?

今日期指係咪又千升?

是

代表股joy完咗

熊2來了

代表一陣跌番

北京表示香港高危，禁止大陸人來港，利好消息